\begin{aufgabe}{Skalarprodukt}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{vector-dot}, die das (übliche euklidische)
Skalarprodukt zweier gleich langer Vektoren bestimmt:
\begin{schemecode}
(dot #(1 2) #(3 4))
; soll evaluieren zu: 11

(dot #(1 2 0) #(3 4 100))
; soll evaluieren zu: 11
\end{schemecode}
\end{aufgabe}
